有無人曾經都...

好想喺依個世界消失

唔好 陪下我

有咩幫到你？

冇 純粹好悶 想搵人傾下計

yes

有

但下一刻再諗下就覺得好傻，為左一件事or一個人而消失自己，真係唔值得

世界仲有好多野我係未睇夠，應為自己而活

都有嘅，但又諗係咪值得為咗呢啲野就咗放棄

雖然都冇咩值得留底

只想從未存在過

圍定個爐

可唔可以講下點解？

啱啊 唔好咁易放棄生命

留低都只係苟延殘喘

一開頭我嘅出現我無得揀

一人出生就有好多責任
而且係唔同既經歷會愈來愈多
有時見唔到終點真係唔知行邊
不過無得簡都要盡力行埋佢
好怕會錯過左美好既嘢

月經個幾日？

成日好想半途放棄 即使後面有幾好都唔想知

好耐以前我都覺得自己係個幸福既人
但經歷左我真係好耐未感到開心過
不過故事開左頭,好好醜醜寫埋佢啦
絲打你係未就結婚啊,點解好似好多嘢困擾

唔係啊 男朋友都無
其實喺香港算幸福咖啦

搞咩？

過得唔開心都唔好輕易放棄
如果有1%機會可以幸福都盡力啦
大部份連個1%都無
雖則呢啲說話我都係用嚟提醒自己
我訓先啦,你都要加油啊

x2

我會消失 讓自己一個抑鬱

成日半夜就放負

成日都自己呃自己
但到半夜就頂唔緊
覺得自己好似一嚿垃圾阻住世界運行

x3

盡快消失 為自己一個呼吸

斷絕來往

okok

你無呃自己你唔係垃圾啊
而且呢個世界咁多賤人都可以咁開心,你無理由差過佢地
我都會夜晚心情變極差,日頭食飽啲會好啲

呢個世界冇咩值得你留戀?

唉 但我事實好垃圾
係識行走嘅垃圾
啲賤人都落足心機呃人攞著數吖
我就做乜都無動力
半夜比較易放負

屋企人囉 無其他咖啦

咁點解都會想離開既

有
想消失係因為係呢個世界呢個社會睇唔到希望
唔知黎緊幾十年仲可以點行落去
女朋友同屋企人已經成為左我生存落去既最大動力

當你睇低自己既同時 正如你所講會失去動力，踏入自己set 比自己既loop

正如好多藝術品一開始無人識得去鑑賞佢，唔代表之後無人識去欣賞
但你收埋嚟無人睇到既地方 就永遠埋沒左佢既價值
你要學識去欣賞自己

就係屋企人先令我仲喺度

有女已經好好

好難啊 我覺得自己係垃圾 其他人都令我覺得自己係垃圾

我意思係做咩事唔開心呀

唔好再睇低自己啦 先由呢點開始啦
或者我無同你一樣經歷，我都有一樣既感受
無人覺得改變係會簡單
好多嘢講得多係會變做事實
先去否定嗰個否定自己既自己
唔好再講自己係垃圾
呢個想法會令你錯誤判斷好多嘢

偷生過每日

淨係得個想字無用㗎

乜野都做唔到 書又讀唔好 工又做唔好 又俾人飛

點樣可以擺脫個個否定自己嘅自己

斷絕啦

慘

日夜都因你抑鬱

Ok完咪又係繼續覆post

你依架係做緊野啦?
好多野聽落你都覺得自己做得唔好咁

做乜笑9我

誇張左

你走咪得囉

點解有依個感覺？

讀緊書 翻pt姐
因為我真係做得好差 又覺得自己好慘

不會

無囉 我咪仲差過你

會唔會留個tg再傾下？

因邊個抑鬱

扮乜吖

我唔識 你可以留低我揾你啊ching

comeaddme

下 我書又讀唔成 番工又要最低級

有

就咁type依個就揾到你？

你扮工嘛

乜野令你留喺度？

香港未回歸祖國

帶我走吧！攰了

想淨係用第三者角度觀看世界發展
唔想親身參與

下我忙到仆街囉

係呀

不遠矣

想去邊

我覺得自己無份 我無發展過

忙到唔理我

無囉

不嬲都秒回你

呢樣嘢最好你要自己諗清楚
每個人心底把鎖都唔同
我對你既認知有限唔敢講太多
先去原諒下自己先啦
俾人飛只係個男仔係賤人貪新忘舊
做唔好份工係啲同事上司仆街賴哂你
讀唔好書可能其實你根本唔鐘意讀書,或者比其他事影響太多

重點係唔好因為啲唔係你錯既事仲要受懲罰

扮工個陣咪無

一諗就好sad 成日好想逃避寧願唔諗
但我都唔想因為唔係我錯而受罰

有時人係需要逃避下,人天生既機制
但避得愈耐愈難起身
比個期限自己唔可以消沉啦

依加都秒緊你

應該解決問題？

訓啦你

解決問題去當然好啦 唔好留比遺憾自己
不過要知道有啲事可能永遠都無 solution
有啲人就係點講都唔會體諒你,理解你
有啲嘢你永遠唔會得到
你要學識let go
唔好比過去綑綁住自己前進

多謝你啊巴打
我成日因為過去嘅事而好介懷
我會努力咖
不過成日一到夜晚自己一個就會好多負能量個人好頹廢
又唔知點樣可以驅趕啲負能量
好易就諗歪咗

我都係當係提醒自己
其實你都幫到我
之前我夜晚都會間歇好負
依家改左小小飲食同生活習慣就好啲
香蕉+食多啲白肉+運動
呢啲唔會肥你可以試下

你幫我好多就真
我會試下咖 多謝你啊
希望你都可以keep住positive啦！

我訓啦 呢個如果你訓唔到聽下 聽完心情會好啲

秒9u

多謝你

真心咩